借反修例黎攻擊自己睇唔順眼既人嗰班撚樣，慳返啖氣啦

尤其是嗰班日日睇cctvb播支那劇改埋username, 平時咁多社會大事都冇出過聲/唱反調冷嘲熱諷抗爭者既連登仔
然後今日就好似執到寶咁逼返人表態，晒鳩氣啦
呢班撚樣根本唔係真心反修例，立場話轉就轉，只係搵機會做hater過癮

講多兩句，做出逼人表態呢啲完全唔尊重對方言論自由既行為，本身就冇資格學人講民主自由
你亦都咪大義凜然學人講反修例，你唔配

其實做乜事今日班人發晒癲咁攻擊達哥？
咁猛火力平日好少見

hater心態？
撚知班人個腦諗乜

其實有咩必要去屈人地支持定反對？